CSL十月到期，各operator sales請入

而家用緊CSL, 10月頭到期.
請各位出招